[又死1隻]超跑撞途人再撞貨車 疑試車肇禍司機亡

片

重慶一間汽車配件公司的23歲周姓員工，昨日下午5時許駕駛一輛價值逾百萬元人民幣的跑車，駛經南岸區洋人街時，失控高速撞飛一名女途人後，再撞上一輛停泊路邊的貨車。內地傳媒報道，周某當時疑為跑車進行試車調校；事後他當場死亡，被撞的64歲黃姓女途人暫無生命危險，而涉事跑車則幾近全毀。

網傳短片顯示，涉事的KTM X-Bow GT跑車正以高速衝向道路右側；撞飛一名途人後，再撞上一輛停泊路邊的貨車才停下。另網傳照片顯示，涉事跑車事後車頭損壞嚴重，擋風玻璃破碎，旁邊散落大量的車輛殘骸，司機躺在車內失去知覺，路邊趴着一名身穿紫色衣服的傷者。

據報，該輛KTM X-Bow GT跑車是重慶市內唯一的一輛X-Bow跑車，車主姓謝；車主早前把跑車交予一間汽車配件公司，而周某當時疑為車輛進行試車調校。涉事的汽車配件公司已通知車主，目前正處理事故。

重慶警方事後通報，指車禍導致周某當場死亡，黃姓女途人受傷，兩車受損。目前，黃女正在醫院救治，暫無生命危險，事故原因正進一步調查中。